藍屍鹹濕廢佬巴士偷影裙底 當場斷正 黑警到埸之後廢up話影得唔清楚證據不足當場放人？

呢啲咁嘅社會人渣敗類
明目張膽喺巴士攞個電話出嚟偷拍人哋裙底
仲夠膽死係個位度不停自己放大縮細睇返
仲唔少爆你
最燥底係呢個仆街自己都承認左
警察過到嚟 竟然話因為條片影得唔夠清楚
所以拉佢唔到
其實需唔需要臂大個髀俾佢影 先夠證據呢？
各位女性認住條友小心啲
遇到不公嘅事情 最識得嗌唔好⋯⋯停

有片自己都認左 P牌仔唔識放上嚟

廢老質素，不意外

點樣可以將小爆佢嘅片擺上嚟㗎？

呢條友著到又紅又白咁就算攞刀斬人應該警察都唔會拉。 而家基本上只要你年紀大嘅話去殺人都唔使拉。 年紀後生啲嘅話就坐喺度食飯都拉

DKLM 影得唔清楚就不用拉 , 現在黑警只會拉年青人嗎 ?
仆街黑警!現在真的沒有公義

CLS架！咁都拉唔到

但係講真我知係唔岩，但係而家偷拍裙底好似係冇犯法，因為冇罪告最多告公眾地方行為不檢

又要me too 集會了

我估可能影得唔清楚真係有可能吹個仆街唔漲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告